何wayne: 日本領先2球當自己嬴硬 已經係度FF對巴西 輕視比利時 實在傲慢

條友話最佳龍門係subasic無異議 一定係
都知咩事啦

subasic係勁, 但真心吹大左

你識唔識睇中文，佢明明鬧緊比利時

何蛇 話係就係啦

其實見佢成日屌教練
但其實佢有冇講個根本差人幾班波
定用佢果套香港都打贏日本